鍾意左姣西可以點樣脫離苦海？

佢係我同事，第一眼就鍾意左佢
但佢係乜仔都r乜仔都撩嗰種人
同我曖昧過但好快畀我發現到佢只不過係將對其他人做既野套落翻我身上
翻工亦都會同所有男仔打打鬧鬧
自知同佢係冇可能，佢既姣西性格亦都唔會適合我
究竟點先可以唔再諗佢
但而家仲要日日對住佢同佢堆仔仔

佢搞到我對所有女仔冇曬信心，覺得全部都係雞

憎佢

最多1日，之後見翻佢或者佢掂下我就會即刻冇左件事

callg

不了

樓豬毒j咁易鐘意人

你黑鳩佢面咪同佢講野
哦好哈唔
咁咪得囉
咪撚比感情落去

咁耐以黎都只不過係2，3個

希望真係做到

算把啦冇用架 搵個女仔fd轉移下算啦

你自己唔識抽身咋
見人咁姣閪既,正常人就自己識諗自動波少接觸少來往算鳩數
你仲柒下柒下咁做情聖
離場啦懵撚!醒暈未呀!

繼續屌醒我

最仆街係當我同其他女同事講笑嗰陣佢又黑9我面
呢種女人真係好自私

唔姣你又點會落搭呀

Sp咪算

其他女阻佢收兵實黑面啦屌
臭雞

自問對感情都幾認真，所以sp不了

講得好，正臭雞

屌垃撚圾

咪好囉 互黑唔洗煩
你洗撚care 佢

姣過佢，一齊撩仔...

…

直接撩9佢扑野 贏哂

自宮三百下
即刻清淨哂